Natya a un carré de papier de périmètre 20~cm. Elle le découpe en deux rectangles. Un des
rectangles a un périmètre de 16~cm. Quel est le périmètre de l'autre
rectangle ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 8~cm
  \item 9~cm
  \item 12~cm
  \item 14~cm
  \item 16~cm
  \end{enumerate}
\end{multicols}